仆街入境處恰個印尼姐姐 好多人問有咩可以做？

已獲不反對通知書

響香港工作十年嘅印尼作家Yuli表明過會支持香港
於是入境處就拉佢坐成個月，再趕走佢
好多人問有咩可以做？
係，我地阻止唔到黑境趕走佢
但係我地聽日可以去愛丁堡支持佢！

聲援被逐印傭作家 集會
12月7日（六）
15:00－17:00
中環愛丁堡廣場

✅ 已獲不反對通知書 ✅

頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

頻道：
公海：

唔知點解之前個code錯左

Push

推

入境處唔係不嬲都有權拒絕入境咩 經常都趕走唔少大陸人or難民

有權都要睇理由合唔合理既
今次好明顯真係政治打壓喎

黑警夠有權乜乜物物

push

Ching 燒熟未

有權還有權
但事實上就係冇姐姐試過咁樣overstay比人拉
而且人地僱主已經多次寫信求情 仲要一直都仲住係僱主屋企
何來 因為佢 無人無物 無地方住 而被扣留仲要被離港？

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

必須打印尼戰線

多啲人去 推

推 星期日維園見

真心係公權私用

入境處最仆街係佢哋放晒D大陸人來同香港換血
佢哋每年專才計劃入埋入埋既大陸人正不斷侵蝕真香港人既高層工作
黑警係明刀明槍打鳩香港人，入境處就係暗地出賣香港人既小人

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

攞

屌，點解咁遲先有宣傳㗎

p

又話入境黃？ 邊到黃

推！！！！

有冇可能翻譯做印尼文，同多啲印尼姐姐宣傳

黑警黑境

睇嚟你唔知咩叫政治打壓。

推 姐姐都咁關心香港嘅政局
香港人自然要義不容辭支持返佢！

要將剝削人身自由 扣押期間不合理對待 同埋因為寫書而被逐出境 呢三樣嘢make known to the public

128

黃底黃底真係聽下好喇。口講黃有咩用，行動上黃先得。唔期望佢地做啲咩，但一定要公平公正先，呢啲罷明政治打壓。

印尼戰線，叫啲姐姐唔好揀嚟香港呢個地方做嘢

依位姐姐係青山灣食好住好身體好
日日準時打籃球 朝9晚10作息
敢講比9成9抗爭者生活更加寫意
依款DH為左留港搵著數打黑工
就咩大話都講得出
係入面聽到話不人道對待真係得啖笑
難為日日聽黑警叫黑境 仲要受印尼蛆蟲氣
佢每留一日 納稅人都要比錢照顧佢三餐
反而示威者三餐溫飽都成問題

127愛丁堡

分清係人係鬼先啦
依款姐姐係冇人續約 但係賴死唔走
佢先留多一日 你都要比多一日錢呀

lllpppp

本身僱主講咗肯同佢續約
但係入境處唔肯批permit

的而且確係有人趁冇人續約之後賴死唔走
但係yuli個情況唔係咁樣 佢同僱主有良好關係

Sorry 係支共01 但係不妨睇一睇先

壓迫人民就有權用盡

政府夠有權解散警隊
有權用土地收回條例起公屋

咪分化

大把家長捐錢幫本地示威者

良好關係就一早續約，唔會等到比人捉左，仲要等到撤銷過期居留控罪，再擺埋上青山灣等排隊走，都唔搞得掂
如果個個比人捉過期居留先話續約，咁仲洗咩法律? 係過期居留期間，做左對香港有害既事，又會比人話執法不力
老實講，香港多數家庭都需要姐姐，姐姐依個身份為香港家庭負出好多，甚至好多姐姐睇唔到自己兒女長大，係一份偉大既職業
但係樹大有枯葉，好多人知道香港搵既人工係家鄉搵既人工十幾倍，就會千方百計留低，甚至扮黃都係一個手段

我邊一句有分化既意思或者含義
事實上，大把抗爭者係三餐都成問題
比藍絲老豆老母趕出街都唔係新鮮事
佢地係用盡自己生命為香港人抗爭

不嬲冇人請之限期內要走...

呢度有假二元既問題

兩者唔係二元對立
印印坐監唔會令本地抗爭者冇錢食飯

要行動幫印尼姐姐

而家香港入境處同澳門、大陸無咩分別

從來都唔係二元問題
納稅人要比錢養依班賴死既人係事實
抗爭者捉襟見肘係事實
納稅人浪費既錢亦未必用落支援抗爭者身上
只不過見到咁大對比令人唏噓

如果藍店扮黃，再因為衛生有問題，比食環查牌封店，咁係咪政治打壓?

721 831 101 1111

呢單野 第一睇真係以為印尼姐姐被恰
但稍為睇多幾篇文、疏通脈絡
好快會發現 實際上係 有人利用黃色力量
建議唔好跟車太貼

屋企有請開工人都知
如果真係要續約，一定唔會等到last minute
早半年已經有人提你

你邊隻眼見到人地係藍
佢黃到金

//Yuli 喜歡寫作，曾獲台灣的移民工文學獎優選獎，在香港抗爭運動期間，她多次走入人群拍攝及採訪，並在 Facebook 及 Migran Pos 平台向同鄉解釋香港在發生什麼事。//

另外 法庭判左無罪 入境處都困左佢三十日 仲有好多不人道對待

我地有好多前線手足因為堅守政見同良知被捕被虐 需要我地去聲援同爭取 印尼姐姐同樣都係我地既手足

印尼手足唔係condom
聽日見

聽日見

推呀

同意 錢應該用落抗爭者上而唔係依班賴死唔走嘅人

之前新聞見到入境手足被狗拉 又唔見大家提下佢地 當左佢地condom?

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊保暖用品
比自己比手足

手足

瞓撚醒未

痴撚線

Tui connect 印傭姐姐

行動po推推

Pish

Tui

黑境

一陣見

轉頭見

入境狗祝你早日冚家剷

死五毛

出黎支持喇一陣

準備出黎喇

仲有一個鐘咋

up

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

係一條關於Yuli既紀錄片
睇到有Ｄ眼濕濕
好明顯黃到金啦
唔好再話咩扮藍、乜野利用黃色力量啦

屌 打錯
想打「扮黃」

Yuli邊撚到藍

認真，政治打壓唔批visa可能係真
但cic唔係佢講到咁
唔會冇熱水
冇熱水班友一早反轉左幢cic
派藥係外判醫務中心護士派
職員得鬼閒理你係咩藥 你食唔食
有藥食因為佢自己話唔舒服
睇完醫生寫比佢食

利申 做過幾年cic

Pm?

咁樣我諗係入境果邊特登唔比熱水yuli
我唔信yuli 會講大話

你諗 你唔信

我只能夠講 唔會冇熱水沖涼
係入面衰極 鎖埋入水飯房 獨立囚室
都要放佢出黎沖熱水涼
邊有人得閒去攪佢